睇完Breaking Bad之後好憎Skylar

條女真係做乜都好鳩剋人憎

MRS WHITE?

基本無人唔憎

就嚟變日經

真係好煩鳩
所有野因爲佢覆雜一百倍

睇晒5季？
會由好憎佢變到後尾集集都驚佢死

睇完有斯德哥爾摩候群症
Mr white

睇到第4，好煩

賤女人

閪女人
我真係恭喜你呀mr white

Gus真係好型

其實頭幾季佢未知mr white生cancer既時候除左大肚食煙
戴人綠帽之外有咁既反應先正常

頭幾集已經知佢生cancer啦唔係咩

明知佢老公生cancer仲要疑心極重，查哩查路
敗大事嘅女人

仲有
Marie送個tiara俾holly佢要退錢都算
知Marie偷野成癮要去睇醫生
第一件事唔係去關心個妹
而係怪個妹令自己俾人accuse偷野
跟住一直唔理個妹
到Mr White出事，又要個妹幫

講錯未知佢係製毒個時

😛

成套野最仆街係walter white
連登仔憎女人真係憎得好緊要